29歲仔公務員 為咗份政府工唔肯跟條女一齊移民去英國

我29歲現職公務員， 女朋友就黎25歲今年11月尾生日
女朋友屋企人某啲原因想bno 過英國
希望係佢26歲前走
呢個消息琴晚先知
佢都唔好得我幾多
都係屋企人前幾日先同佢講要走
佢屋企人連樓都賣埋 10月尾到就要搬
去其他親戚到住住先
所以都應該走硬

琴日知道之後 同佢一齊喊到依家
大家都唔想分手
但自知依家唔係去外國做幾年野咁簡單
係諗住真係係個邊生活
個心痛到碎曬 咩都做唔到
諗左成晚 決定係剩底個零月同佢去多啲地方 有多啲回憶
頭先同佢Skype住睇翻大家一齊影既相 諗翻起去過既地方 相處既情節等等
又喊到收唔到聲
我真係好唔想佢走， 但係我已經係政府做左6年， 就升職！！
但留係到對佢又唔會更好 唔想自私留住佢
但個心真係好痛好痛
佢係難得一個咁明白我 理解我 願意為我著想既女朋友
我真係好唔捨得佢

PS 屋企人有能力移民 但無打算走 自己本身想移民既心態亦一般 ，因為我真係放唔低我份穩定嘅政府工

我們是咪可以分得手😞
提交時間：2020/9/27 下午11:26

同份工，同柒婆結婚囉

long d囉
份工咁重要

幫政府的走狗

公務員相信祖國 唔怕

配唔上佢
做狗做得咁開心

呢啲廢物唔要都罷

29歲仔仲咁撚裙腳

由頭到尾唔走嗰啲人都係為咗香港啲錢
跟住屈走嗰啲人係逃兵
自己就留喺香港日日交稅俾打人

話自己好愛香港 跟住留低嗰班人
跟住準時交稅 佢哋啲OT錢就係靠你
所有武器都係靠你哋

個女仔屋企人精明啊 唔賣樓走人嘅話個女下半世就要跟住個不思進取鍾意份工多過老婆嘅政權走狗

我真係想知呢度笑9人果啲有幾多係走咗

你自己心底好清楚鍾意人工多過條女 分手啦

信住先
pr 不停作文

你返你既穩定工
佢有佢生活
沒問題啦

事主等不住要馬上宣誓升職了

唔明有咩問題
你有你喺香港自己玩
條女過時過節翻嚟又執一劑咁
不知幾撚爽！

人地女仔就成家走
男仔如果走就自己一個
差好遠，你估唔洗勇氣

買到樓咩你

食洋腸好過

你除咗分手仲有選擇咩

成篇文抄出黎，都有人信

連登仔講就叻
有幾多個會放棄穩定厚職去陪女友移民
大家先廿零歲乜都講唔埋
你又唔肯定呢個係咪一世嘅對象
唔走係無可厚非

事業為重好正常
家庭背景唔夾都冇計

公墓完

完

可以自己放VL見一份英國工㗎
收入多過香港公務員嘅時候你咪走得囉

條女25（不老不嫩）

自己判斷下半世系米可以依靠條仔la

唔做政府狗場運動就會贏

食林鄭仲正la

咩rank先?
高薪厚職留係香港大把女埋身啦，儲夠錢再移民
ACO就算吧啦，一齊去做藍領重頭黎過算啦

首先唔撚信條女唔撚知

老實講，如果佢個個月仲照收佢條仔俾嘅家用
咁仲醒目

女朋友既野分分鐘比鬼仔食埋

真係晒氣
俾佢移咗民
條仔係餐廳打工
條女2年後話大家唔夾分手
條仔可以點？搵個鬼妹拍拖？

連登仔個個都中學生讀緊書點會諗咁多野

人地都幾廿歲人，分唔分手關你鳩事咩

都係呀 你話訂咗婚甚至結埋就話姐
你一個男朋友 跟人地成家過去喎
真係好多野要諗

算鳩數啦個公務員

快d宣誓、簽紙啦

連登啲小朋友多到

反正你班公墓好快人頭落地
咪好好享受咪升職呢一年

個女仔成家移 個男嘅一支公
你覺得條仔比人飛起可以點
條女係你面前比人NTR你都仲要笑住面對啊

去英國同白鬼爭洗廁所？

笑4

條女移民就要跟住移民
咁分左手係咪又返香港

Why not both
一方面係逃兵
一方面係貪錢

兩邊都係垃圾
唔洗分得咁仔細

29歲都仲咁低鳩能

咁人人背景唔同，要考慮嘅野都唔同

岩 由女友昇華埋做sp

其實你都係，點解你交稅幫政府買子彈

戇鳩升左都買唔到樓 升黎把撚

你廢，抵你死，貪戀甘做走狗，講完

人大取消所有bno+bno子女既支籍
咁你可以同女友一齊走啦

做人力都知，兩年公務員養成廢柴一條～
何況6年～

主要係咪你條女都想走
如果唔想走 兩個又唔捨得分手不如疊埋心水做老襯

分手

食食下洋腸都會掛住台灣腸
大佬阿！大家講感情
有舊情打下友誼波有咩問題

真係睇到眼火爆，嫌三嫌四又對社會冇貢獻，仲要係政府既走狗希望你女友去到嗰邊識個好啲既

2030年，那位公務員因沒有在其微博張貼慶祝國家主席生日的賀文，比局長批評違法當日聲明及誓言，現被關進集中營。

此時，他想起了10年前如果唔貪果幾分臭錢，跟女朋友移民去英國的話...

呢度係連登
太多人盲目吹奏移民
根本上大部份人唔係專業職系過到去真係無野做
跟條廿零歲女走？唔好咁天真啦

屋企人又會走之前幾日先同條女講話移民？作文成份好大

MPS point幾多

乜撚嘢比喻 不知所謂 你係現職港共PR? 仲想洗白

轉食支那女囉，祖國嘅女人廿幾歲搵十萬啦

其實fb個論調都係差唔多 我有睇到部分reply都係叫條女飛咗條仔算
但係背後嘅uncertainty 永遠冇人會提 呢個世界幾時去到有情飲水飽 就算有名份都要諗過度過啦 更何況冇

結果入到集中營都要洗碗

連登仔 個個富二代 唔洗養家 日日鬥黃
覺得骨氣可以當飯食

假設你係EO1準備箭SEO，人工有返咁上下

係香港唔介意做奴隸，咁應該比上不足比下有餘，買到樓之餘仲可以舒舒服服過一世，又唔怕比人炒

另外有小朋友又可以搭條女屋企人去英國讀書

以人嘅心態嚟講唔想離開穩定生活係好正常

點解大家要批鬧「走」或者「唔走」嘅人，而唔從實際情況諗

要鬧就鬧返製造喱個問題嘅人，逼到香港人今日咁，仲要領軍互相批鬧

你又知佢有交稅

依家唔走遲啲都要走

唔成熟嘅咪會辭職走囉
識諗嘅
咪同女朋友好好過埋淨低係香港嘅日子
然後和平分開
人生在世，好多嘅都有遺憾㗎啦

連登一見到公務員就屌咗先
真係想知有幾多做會辭職跟埋去

結婚養埋佢囉

連登多中學生無辦法啦，之前係個post見過有人戇鳩到話諗住十萬移全家移去英國之後再算，有陣時睇到呢啲人我覺得真係藉5+1入籍既人人數都唔會多得去邊

早幾日唔知邊個寫篇文講 只有中產以上嘅高收入人士帶資產走 同埋外國公司撤資先對政府有影響 窮人走根本dont give a shit 勞動力大陸大把

同埋唔走嘅人 好多係要見證歷史 唔係搵多錢先留喺度
當然有啲係驚外國搵唔返香港呢個價嘅人繼續留喺度 亦有啲係唔敢走驚唔知點生活 有啲係走唔到
根本咩人都有 同埋好似有公務員開始提早退休 或者辭職移民 段文嘅內容都唔太合理 亦無必要咁講出嚟 同強調 唔知係咪又係pr文

如果唔計係政府工, 有份穩定工緊係留香港. 成 29 歲人, 重要係男人諗住有新開始真係發緊夢. 條女先 24 去到外國大把世界.

但係政府工就真係要諗下, 遲早都會用大陸人取代你. 不如燒賣就燒賣搏一舖唔掂先死返香港做乞衣.

其實係咪pr文都好，啲弱智回覆都反映連登仔覺得移民好似食生菜咁，唔知背後有幾多concern

女朋友要跟屋企人移民

十萬
做得d乜？
有過百萬都唔敢諗啦
由其香港太多八九十後已經紮咗根係香港
移民仲要考慮你嘅工作經驗套唔套用到落當地
有仔女嘅都話忍辱負重
廿零三十歲一支公，無技術非專業
又係香港搵到份唔錯嘅工
你想轉去外國搵食？
除非你好叻做生意

屋企人賣樓你女朋友冇可能唔知

香港人其實比中国嗰一套「批鬥」文化洗腦甚深

我記得一出嚟做嘢嘅時候有外國同事問點解你哋好鍾意一班人一班人自己有圈子咁做嘢 而即使佢未必同你有利害關係都會互相篤灰搞小動作

就算要鬥 點解你哋嘅矛頭唔係向住有權力嗰班人 而係同級大家私鬥？老細唔係最想睇到你哋互片 等你哋冇時間諗佢點衰咩

我只係答佢 呢個真係民族性使然 山頭文化同室操戈呢啲事真心由來而久 大家覺得有權力嘅人嘅權力係embedded係不可動搖 唯有轉去批鬥同自己差唔多處境嘅人並且以之為樂啦

上網勿真心 好似係

Kevin，明白嘅！

Quit女朋友囉～

23歲入，officer rank等升就唔走，aco呢啲就去外國重刷算啦

你會唔會生仔先
會就走啦
唔洗諗

兒登仔講就叻
移民講到完全冇野要考慮既
出黎做緊野未？

你叫人走 但你有冇諗過男朋友諗法
調轉佢叫你留低你有會唔會聽佢講

升職 咪養埋佢囉

On9 仔都有女

你講得都啱嘅，不過睇完佢篇嘢佢應該冇諗過自己家人，剩係諗到自己份工好穩定就升職唔想放棄

正路都鍾意啦 咁撚多錢

條囝咁冇大志 唔要罷就啦

作夠文未吖𨶙屌，近來PR狗開始要做鳩公墓猿嗱?

個女仔廿幾歲
邊有得賴屋企人迫佢移民

其實睇房屋台就知大把90後仲講緊香港買樓
我諗話移民果啲大部分讀緊書

PR製造人民鬥人民，中共常用技倆
上年明明大家方向仲係好一致，今年突然乜都拎出嚟批鬥一餐

兩個都有問題啦

仲話公務員，人地笑撚緊你都唔知

移民? 要返工不了

撇開政治唔講住，你由頭到尾都係講條女屋企想移民，其實佢想唔想移先？

佢唔想嘅咪你兩個留係香港囉，你條女都25歲，唔係細，既然你講到兩個咁愛對方，即係遲早結婚係你嘅人啦，洗閪理佢屋企人？最多咪一年飛一兩次過去探親。

你都29幾歲，又做公務員，實有積蓄架，唔係兩個搬出黎住都冇能力掛？ 夠錢嘅，咪結埋婚囉。

公一份鐵飯碗，婆一份，會搞唔掂咩？夠除非你係超低層CA仔啦。

咁大個人，好心就唔好咁裙腳啦

pr作篇文啲人就高潮成咁

又唔娶人

為條女移民好戇尻

公墓猿喎， 緊係插左先。

因為呢篇嘢只係一篇作文

有concern姐係貪錢貪安穩之嘛，
唔勇敢走去外國捱吓就抵你擁抱暴政、心甘情願入集中營受酷刑對待。

#曲

我月薪近十萬都走

呢個政府

唔想女朋友食洋腸？方法好簡單，辭咗份政府工佢。橫掂即將要宣誓效忠中蘋，勸你趁美帝未搞公務員之前走人。

我強烈建議重播尋找他鄉的故事比家下班00後睇

人地條女屋企有錢又成家走已經唔同考慮

佢29歲6年就升
我估 EOII rank/AEPO/入境老散準備堅SAI 個d掛

抄書？扣你人工啊

我會 寧願唔要錢都唔宣誓
越老越難移民 唔信就睇下5眼嘅移民 system

我就話冇bno走唔到 你有都唔走....

呢個掂 唔排除樓主有運

留喺香港好好升職啦我晚晚在英國抱起你女朋友屌

我敢肯定笑鳩個男仔班傻西如果發生係自己身上，10個有9.5個都唔走

分手啦 唔好害人

放棄晒所有野 過到去 條女一野唔該come on james 大把女人做得出啦

女朋友要跟屋企人移民

個格式 同埋幾時搬 完全一模一樣
就咁改個歲數 同埋工作就POST

咁而家我地唔係條仔嘛
有得笑你唔係唔笑呀

你又岩

公務員前線好黃

條女果邊有親戚接應都唔痴埋跟住去
笨柒留係香港做奴隸好啲唔好搞人

有能力有勇氣跳出去嘅
本身就唔適合做政府

連登仔又話「真係好撚鐘意香港」
但又吹奏移民
係咩玩法

公務員本身如果有popo嘅裝備， 你估佢哋唔打9你？

比著我就開心死
long d 一件咸水西
本地食件高質西
間中仲可以偷食援交妹
政府工
人生贏家

香港係一種人 一種精神
唔係一個地皮
不過改為我真係好x鐘意香港的錢 對呢啲人

調轉諗

女家單都唔單下有計劃咁走，都幾明顯無諗過條仔可以同自己個女過人世

可以政府 雜工 技工 ca都好多後生

做得6年就升，睇黎佢一入已經係中層-高層
因為底層無可能咁快
升左就6-8皮，去英國點樣搵得番依個數
女朋友姐，今日唔分手，到時咪又怨依樣果樣 女人最興

男人當以事業為重，條女如果唔捨得
佢都可以唔走

條仔過到去搵唔到食咪又係俾條女飛

呢句真
好出門口返工啦

基層位無咁快升到
架構問題

6年升職多數係中高層
EO/AO/ degree officer

算啦好麻
好尷尬
外國咁歡迎香港人過去
咪又係睇中香港人知識水平、資金同技術
2020了，商業世界嚟

根本大部分人都唔想走 仲要政府工走乜春

PR真易做

Agree , 大部分做得公務員嘅都係垃圾， 就算本身唔係垃圾都會慢慢同化成為垃圾

我嗰公司八十幾人都冇人話走

戇鳩仔

所以要為咗份工放棄下一代人嘅未來

個女仔屋企人係幾醒
睇清楚呢條廢柴根本唔係中意個女仔啦

依家等你份政府工養全家咩
有得移唔撚移就正戇鳩

分手囉咪 唔知屌乜既然呢啲人生關口方面咁大分歧

仲唔走？等幾時？

我窮撚

你睇下條仔講咩啦
由頭到尾都係講因為自己份工

佢已經歸佐邊, 加埋公務員宣誓呢樣嘢.
只能祝佢好彩, 港共政權仲頂得住.
一旦港共政權喺中美衝突中俾英美聯軍攻入香港推翻, 呢班人唔理佢哋本來喺黃定藍, 下場都會好慘

條仔做人冇PR
如果佢再polish過應該冇咁多人屌

點解上面又要屈pr
我覺得有呢件事一啲都唔出奇，公墓員大部分都係份穩定工作最緊要架啦
同埋證明唔係淨係連登先反公墓園啦，fb comment咪又係屌公墓園垃圾
總之人人都是pr

真on9

英美聯軍
trump仔連任到先講
英國又係kung flu virus

香港最撚失敗就係有班做狗嘅公務員

pr講求智慧，條仔明顯冇
好多黃人都冇

呢個post d pr狗咁勤力既

工同女
我都揀工同女

有得走都唔走知唔知點解你就升職？因為你啲上級走曬囉on9

有得走唔走同無得走被迫留低係同一樣野？

佢冇綁住女友既未來算係咁

你唔同佢一齊走 好快就pornhub見到佢了

溝女為滿足自己嘅廢柴

連登仔: 唔走仲要做政府工？正人渣！
辭完轉咩工？關我撚事咩

呢條友係我嘅藍絲Block list 入邊 大家睇路

aco /ca 真係on9先做

連登真係盲反公務員去到極端

遲早變潮文

D留言先係重點

死撚咗佢la垃圾正苦工

上連登第一樣野就係唔可以信連登仔

你每日都開POST, 其實你都幾鐘意份工

唔使講咁多啦, Let's see what's going to happen

反正習帝遲早都會打台灣, 到時美國點都會出手.
美國出得手就唔止守台灣咁簡單. 只能祝幫港共做嘢的人士好運

BTW, 邊個講China Joe 實贏?

連登仔慷他人之慨就最叻

份工仲重要過另一半？

感情問題，一律建議...

一生為共產黨服務係光榮

d PR咁撚求其

事實係香港班公務員根本無一技之長
出到外國仲搵撚到幾萬蚊個月咩
自由同生活 係我都揀生活啦

身邊極多人都做政府,成日叫我考
永不考慮就係知道政府閪工係廢柴育成遊戲
做得耐一定會迷失,妥協,廢柴化
"出番去點搵咁多"真會係鎖死99%人

呢度如果有人做緊政府工我都一樣屌
見住以前身邊D垃圾同事入哂政府
我真係恭喜你呀,
考入去就可以同廢人一齊做野一齊退步等退休等死

連登仔咪又係唔敢走仲笑鳩人政府工

上面屌公墓園嗰啲全部都係pr
Fb comment都一大堆屌公墓園，pr呢排好勤力

Officer 一升就58K
做多6年就73k
好易理解走唔到
香港公務員尤其中層係好pay到痴撚哂線

垃撚垃，希望條女揾到個好人家

啱呀
即係個男要掉抵哂自己屋企人過去
如果個女轉個頭係個邊識左第二個
真係吹漲

利申:識人係咁,不過去左aus

好彩個女仔冇同咁既人結婚

其實將政府閪工改做返工都通

每個人一開始返工都覺得自己唔同其他廢材，係人中龍鳳

做多幾年就會發現根本同其他人一樣，好似機器零件咁，你就會知道同大家一樣

你話好似有個巴打咁結咗婚就焗住要走啫..... 又未結婚咪搵過個囉， 講到前途咁好，洗乜驚搵唔到個支持舔共嘅女人咩

根本移民本身就有好多不確定性，政府工夠穩定，有咩唔好?

加入埋民賤聯， 樓主一定扶搖直上

睇佢個樣又咪aco升co 過到英國洗碗都搵多過co喇

成件事好pr 總之就分化情侶關係 公務員 走同唔走 總之互相針對最好

一日未結婚 未生仔，一支公過去=on9

叫條女生生活多排就會溝鬼佬

唔好以為做政府就一定係藍絲啦

錢 > 愛情

現實係咁，講到咩一生一世，天荒地老，咩都假，只係問一句，揀錢定我？一定揀錢

做得公務員都係垃圾

老實講，冇能力走同有能力都唔撚走係兩樣嘢嚟

前者我體諒，後者抵撚死

PR文，製造矛盾

去到依家呢個地步， 做得政權嘅爪牙，可以點樣係黃？ 既然樓主嘅理由係政府內嘅前途， 咁直接入埋民賤， 完全體咗個CV好合理

你咁講寫文嗰個都係被迫留低
特首，司長，一哥係被迫留低
陳同佳又係被迫留低
幾百萬人全部都係被迫留低
每一個都係無辜的

其實排除左公務員個point, 佢女朋友個屋企話走就走，都冇尊重條仔既計劃，有啲唔尊重

就算EO1 的人工已經高過世界上好多人

講到自己點同路，但係份工又想做落去，黎緊要簽支持政府嫁，唔簽冇得升你又簽唔簽。
做人定做狗自己選擇啦！

假設唔係PR, 樓主其實有無得去英國都成問題, 佢自己都係話屋企人有資格移民，無話自己有

痴線！ 條仔實後悔

你咁講而家所有生活喺香港嘅人都係藍絲啦，因為佢地都係由而家呢個政府管治

條女先25
前提係又未求婚未訂婚
當條仔做私人公司
都真係要考慮清楚啦
條女有心同人一齊
咪屋企人走先
自己留係香港睇定d先囉

政府工有咩唔好
香港政府同林鄭直情好人啦

人哋屋企做咩要問個外人？？？ 洗唔洗開公聽會㖭

俾佢管治唔係大多香港人自願喎

其實做公務員都唔係自願
一日公務員一世公務員
冇得揀過

又係呢句
你班公墓猿係咪蠢到諗唔到第二句反駁

公務員都唔一定自願打呢個政府工
講到轉過份工咁易

條仔：去英國，第日開返關我點上深圳叫雞呀

識得有officer rank 嘅同事，搵緊60k 都走

講真，要諗嘅就要諗埋下一代，你呢一代撈到風山水起都好，你都擔保唔到香港之後會變成點

就升職
升左再講啦柒頭

點會無得揀
你高級到走唔到？
為份糧同福利就唔係無得揀啦

先唔講感情問題一律分手
依家除左分手仲邊有選擇

香港前途都有好多不確定性，外國政府無支共咁混亂，支共話變就變，移民有咩唔好？

最正係配偶有五眼passport
仔女過去讀書唔駛錢/收好平
呢d人可以隨時走

笑
唔去面對現實，自己唔做好要求人地做
邪惡過共產黨，你呢啲人正宗血饅頭

吓， 份工一開始係自己揀入去喎， 點樣唔係自願

而家唔走其實都係儲多兩年錢先走，疫情下，經濟差唔走住係理解，但當疫情完左，經濟pick up 返，到時就真係要走㗎啦

根本就唔應該一齊，將來公務員被列為間諜唔比旅行移民就好笑。

連登所有感情事都建議分手離婚

其實公務員有冇諗過將來重新宣誓或新入職宣誓，之後人地一概當晒佢哋都係共產黨員
可能性唔係冇，到時有錢都係去大灣區

原來公墓猿係被迫做，辭職嘅自由都冇
咁我地以為都唔好怪三萬狗隻，因為佢地都係被迫打柒香港人
更加唔好怪林奠同雜總，因為佢地都唔一定自願入共產黨
講到退黨咁易

娶件陸女，升職仲快。

喺連登，公務員就係原罪

經過今次肺炎，呢個世界將來會變成點都未知，到時歐美d政府可能都係話變就變

潮文？

啱嘅
過多幾年人又老又無技能
死攬政府工可能係唯一生存嘅希望

所以話入咗正苦就會咁大家諗諗，不過入得正苦嘅人個思想都係求「隱」，唔做正苦都唔會走

佢冇講，不過做六年有得升又唔捨得份工，隨時係紀律部隊幫辦

只有無負擔嘅小朋友先會講得出叫人跟條女走
你同條女都你啦零歲，分分鐘想要乜都未清楚
再講段感情有無可能開花結果存在極大不穩定性
一陣條女come on james你就企撚咗係度
有穩定工作，高收入，驚乜野無女
你應該係想移民先移民
唔撚係「因為條女想你跟佢移民而移民」
唔好咁撚幼稚，一個廿零歲嘅𡃁妹分分鐘都未玩夠
而你就隨時賠上你一切

似force幫辦/jre/professional grade officer

*你同條女都係廿零歲

唔一定要分吖
夠愛對方，你咪個個月賺錢寄比佢洗

走咪走囉，但係唔好大義凜然咁話為香港，你走咗就真係唔關你事㗎喇，除非你好有影響力。
你話唔走嗰啲人係為錢，你同受緊靶嗰啲人講返同一句說話啊嘛，睇下你講唔講得出。
根本走嗰啲人從來唔當香港係自己屋企，共產黨搞鳩香港你就換過第二個地方住，其實你只係當香港係中轉站，咁其實冇問題㗎，但係唔好調返轉屌啲唔肯走嘅人，係你唔當香港係屋企，大把人當香港係屋企。

唔係ff個廿歲仔既post改出黎架咩

做咩仲可以討論個ff做到咩位

我唔係咁睇
我係睇一班人鐘意民主自由而走，同另一班人鐘意香港唔想離鄉別井去一塊陌生地方而唔想走
每人個adoption唔同，講真呢度有幾多人係去過外國生活？我自己就生活過10年，你地睇電視節目同真實在地生活係完全2回事

你冇可能話有能力走唔走就係抵撚死，奶共，極權幫兇。咁係一碌尻打一船人
我認識好多人都係有能力走而黃既，但佢地都知外國唔係容易慣，何況佢地有家人朋友係香港，點解要屌佢地唔走就係抵死？咁新疆果陣唔走既係咪又抵死？
正如有啲後生接受到自己奶共，接受到同啲狗做frd，接受到奶廢老屎眼上位，我地接受唔到一樣
正如我所講人人adoption唔一樣

走既支持
唔走都要支持
呢個係我睇法

一句講晒又咪為錢

六年邊升到SEO呀？早十年前入職嗰班就得

講得好呀巴打
由得班垃圾棄港撚走

大家當睇劇集電影， 咪估埋劇情， 同平時戲院啲人一路睇一路傾差唔多

Long D 又唔得? 條女移民就唔會返香港? 乜撚嘢年代呀
不過字裡行間都睇唔到雙方有幾愛對方，都係分手啦

入境老散唔使六年啦，大把人年半兩年都升

你咁講一陣佢地又屌你交稅養極權政府
我又真係好想問佢地你估我好撚想？
同埋有能力既你地一早走咗，洗乜走難咁走
依家分化到唔走就咒你入集中營死，一係就屌你同藍屍港豬冇分別，再唔係就嘗試說服你去果度做收銀都過到世唔走既人依家係走既黃絲眼中仲低賤過藍屍，屌到你一文不值，自己有樓就棒住錢走人去果度收租，好撚野

其實除非各下係原居民， 否則你咪又係你所謂嘅逃兵後代， 只係時間問題.....諗清楚點解你祖上可以為咗你有更安全嘅生活而去到香港， 而你今日就屌人哋為咗自己後代有更安全嘅生活而離開香港

共享大灣區嘅榮耀

大致同意

但係我想講：維吾爾人佢哋係情有可原，因為當時冇人估到共匪會癲撚到玩納粹復興起集中營
但係香港人唔同，呢幾年共匪點對維吾人點對圖博（即西藏）人，大家有眼睇
見撚到共匪種族大屠殺，而家有能力都唔走，真係抵撚死

我有公務員朋友去見工
個個interviewer都話佢做左咁耐正苦驚佢唔適應出面啲公司
搵左成年工都未有人請
所以佢已經決定做公務員做到65歲算

人民幣喎

狗有幾低層？
仲有啲ca / aco低過你啦

咁咪正正就係條路自己揀...... 當初有人迫佢做咩

咁一開頭做點知會咁

🤘

我冇話走有問題，你講上一代嘅問題，冇錯，上一代就係唔當香港係自己屋企，上一代就係當香港係中轉站，賺到錢就移民做英國人美國人，賺唔到錢就做中國人，咁係上一代嘅事，但係而家我哋行出嚟，就係因為香港係我哋屋企，有人搞鳩我屋企，我就以香港人呢個身份去反抗，如果你有曾經抗爭過，但係你而家又話要走，我真係唔知你為乜而抗爭，你講得出為自己後代而走，點解唔可以為後代而抗爭？講到尾你離開香港就係因為你唔當香港係自己屋企，唔好唔承認呢樣嘢，除非你唔走就要坐五六七年甚至死，咁就真係為安全而走。

ia有幾叻屌

係你朋友唔識見工姐

條友做工程考緊政府位認得條友

笑死人

當初出嚟遊行示威我諗好多人都係覺得政府會受到壓力， 佢老味依家去到同國際恐怖分子級數制裁都仲係夾硬嚟.... 好似個12歲妹妹咁， 同媽媽呀哥出去買水彩要俾黑警飛撲， 個女可能一世見到黑警都有PTSD, 你係老豆你會點做？

咁你班連登仔一味識酸識葡萄諗唔到第二句丫嘛
叫人辭工就叻, 唔見你夠膽唔交稅同埋叫身邊人唔交稅?

靠把口就叻, 呢個post 都唔知有無1/3 人真係食過tg 啦

帽埋仲爽

公務員好多黃？表面黃定底褲黃，講到要放低份工同錢咪一樣跪

公務員exp 無乜用唔係共識嚟咩， 除非你出嚟做返public policy consultant 之類

總之佢而家想跳船跳唔到
唯有麻醉自己唔再諗

公平啲講，我相信香港大多數人都係講到份工／錢都係跪

我作為老豆會令到香港光復，你帶走個女唔會solve到PTSD，你令到香港黑警唔再黑先solve到，我講咗啲乜你自己理解，講到尾你會走就係逃避問題，而家香港有問題就走，英國有問題嘅話你係唔係又走？

為咗條女犧牲自己事業過去洗碗？有錢大把女啦大佬 你話老婆就話啫

連登好多小朋友對公務員有bias,以為所有公務員都係狗🤦‍♂️🤦‍♂️

講起集中營
首先要明白個地理問題

佢地係果度起有幾個原因
1: 維人當初勇武到用炸彈
2: 地理位置：美國佬唔會理，金融角度：冇理用價值
3. 果度係所謂「外族」，嚴格嚟講係唔係中國人，佢地大條道理交代到話我地冇殺自己人

香港對佢地嚟講仲有利用價值
好多妖股等緊上市
而且依家幾個風眼有一個就係香港
That’s why有好多黃人都唔走坐就係咁解
如果自己都覺得冇希望就真係冇希望

又唔係叫裙腳嘅 係佢廢冇競爭力冇技能
所以唯有做政府工先有上位機會 出唔返私人市場

on9 post

你咪撚戇鳩啦香港唔會起集中營？ 大嶼山嗰邊起到好撚宏偉啦

唔好阻撚住人哋食洋腸啦人哋大好前途邊會你你呢個政府仔

你呢句已經好有問題啦
80-90後好多係你口中逃兵後代
佢地好多都係香港出生，根本就係100%香港人
澳洲有90%都係你口中逃犯後代
咁人地係咪唔洗立國唔洗當自己係澳洲人，俾返個島當地aboriginal？
唔好下下原居民論啦，聽落係有啲無知

香港穩定揾6皮一個月
去到英國分分鐘工都冇

可能依度好多有錢人，唔洗打工

你問下呢個post有幾多人已經LOTR走咗好過啦

光復？ 國安法 俾人送埋中， 你個仔女就變左無老豆一樣， 咁樣係咪會開心啲...??? 你既然講得話走無問題， 就唔好批評人哋嘅動機.....

唔好以為共匪會當香港人係自己人，共匪連廣東人（即廣州深圳珠海嗰班）都信唔撚過，咁多個省委/市委書記有冇邊個係廣東人？香港人就更唔講，喺共匪眼中一樣係外族

去英國做咩先
掃街 waiter 緊係唔去啦😹😹

澳洲90% 係逃犯後代？？？ 你9噏都睇吓書先啦.....
澳洲係點立國你識唔識

逃避問題就逃避問題，唔好揾理由正當化自己去逃避問題，我話走冇問題係指走呢個行為冇問題，但係如果逃避問題係走嘅原因嘅話，咁就有問題，正如我唔會話將要坐五六七年嘅人為咗唔受唔公義嘅刑罰而走係有問題

唔係㗎之前有幾個黃墓員即刻沖出嚟話「你哋啲普通香港人咪又係交稅俾政府，咪又係承認香港政府呢個非法政權，嘈乜嘢丶分咩化」

戇撚鳩，咪撚講到得兩個極端

但係唔使等到將來香港已經變緊, 而且肯撚定越變越衰, 再諗下公務員嘅話你將來啲仔女好可能只可以係大灣區或者一帶一路堆垃圾國家升學真係不得了

做狗就做狗啦

佢呢種中意原居民中意血統論嘅人係唔會接受香港人呢種身份認同，因為冇香港人係純香港人，大家對香港人呢個身份認同嘅理解同想像唔同

廢文

呢個page admin底褲好黃

改文都改好啲啦

就算當篇文係真，今年已經三千億財赤，遲啲有冇糧出都成問題

呢個真
鍾意份工多過老婆係死罪
仲要係幫咁既人打工
分手把啦

我係澳洲Year 8 讀到U grad
我講返正確少少，佢地係英國輸入既罪犯後代同埋唔係90%
頭先係9Up
當然再之後已經係移民輸入乜撚人都有
我以前日日同鬼仔互笑
佢地笑我fucking immigrant
我笑佢地祖先係convicts slaves

Aboriginal history, culture我都有讀過
想唔想聽？

佢走有雙重身分，將來去邊都生活到，你留，升到上天花板有幾錢人工你知啦，但香港經濟差落去系一定，到時肥雞餐都冇你冇左份工我睇你點算，留唔一定好，走唔一定差

其實佢乜都唔做投稿嘅作用係乜嘢呢

所以係潮文嚟

隻臭雞咁大個決定唔到佢自己既去留點睇？

你都on9
我都想有個肯一齊走既女朋友
可惜唔肯
利申出年一定會走

連登仔又比人撚

一係藍一係黃架啦, 邊有中立

走唔走唔緊要
但唔撚係為左份19正苦工囉

巴打你就講得啱啦， 條女咁大個人， 唔想走嘅屋企人點迫到， 屋企人自己去咪得， 條女根本就想飛9咗樓主啦

屌你老母

戇撚鳩，講緊係黃嘅基礎上啊。

咁恭喜你，你係正常人
但連登係痴線佬集中營
你唔走就係瀨共
唔好講話走唔到，就算冇身分證、冇BNO
都有人搭大飛走
所以而家喺香港嘅，全部都係藍

有咩問題
如果佢係做開有少少職位嘅
升一職，已經接近100,000一個月
俾你，你會唔會走？

有無諗過，可能個邊暫時唔請香港公務員呢

第一，我唔會做政府工
第二，如果要我揀，我會揀男女朋友走

講撚到移民話咁易。如果我喺香港唔憂生活，其實移民只係時間嘅問題，無必要依刻就做決定。 過到去英國唔使做？ 如果一個人無獨立思維，考慮清楚每個決定可以承受嘅代價同責任，同死藍屍有乜分別

潮文當新聞

你好短視 有好多嘢可以做嘅嘢係冇地域限制

其實呢， 話俾人聽自己係year 8 開始讀好似好熟之前， 有無諗過人哋都係澳洲長大

啱牙

咁你係咪先得ga大佬
我講既野你全部都ignore曬
想Spin去邊呀澳洲人
我大學同中學都有讀澳洲史
你咪當我9Up囉

不如講下有咩嘢係你移咗民先可以為香港做嘅嘢，你移咗民你嘅身份認同仲係香港人？你移民但係好似香港部分大陸嚟嘅新移民咁唔融入當地人？

你自己都認咗頭先係9噏， 即係澳洲唔係90%逃犯啦， 有咩好講.... 我無反對香港人認同， 我亦無話香港唔可以獨立， 但你攞澳洲 『立國』 嘅事實基礎，同香港現時嘅狀態根本就無得比。 你攞1997年前嘅香港比可能都仲可以話大家都係英國領地， 仲要係假設本身無共狗玩嘢.... 你成個立國理論嘅比較， 根本係蘋果同橙比.....

全部係香港d 公屋裡面 間出黎果間房仔係度留言

我就一定移啦
傻仔

移民根本唔係經濟上既問題咁簡單

似假膠多...

首先條女廿幾歲, 走唔走佢可以自己話事, 又唔係中學小學畢業唔可以無左爸爸媽媽, 二來老豆老母如果要走無可能個女咁大個會等賣左樓先同佢講, 就算係, 個女已經成左年唔係話當佢dependent 咁可以隨便帶佢過去, 三來版主照計唔會咁搏俾人鬧咁不斷強調自己係就快升職既公務員, 呢句擺到明係惹公憤用

結論: PR味濃, 將公務員同黃絲離間, 而且好撚成功, 你睇呢度幾撚多人鬧條仔然後順便鬧埋公務員

話一定移個d兒登仔係咪已經去晒英美澳加 unun腳？

感情移民問題一律分手。

有錢你驚冇女咩

極度同意

我就真係小學時老豆恐共係96時舉家離鄉別井走左

最後移民失敗97後回流香港 (即係未有PR 就返左黎)

而家輪到我呢代, 但我唔想再過返去

去過果邊住過幾年既人就會知, 唔係你所想既外國月亮特別圓, 尤其你係過去住, 唔係過去玩或者讀書, 咪撚睇咁多CCTVB旅遊節目以為果邊個個見到新移民就會舉旗歡迎你, 你英文差d 都會俾人白鴿眼

笑死
D 人真係講到話撚知你坐大飛走定係去到果邊食樹皮，總之你一定要走，唔走就係共狗

香港地政府工要玩肥雞餐個陣，出面好多私人工係食緊屎

移民你上連登會睇到個個都巨大化個好處
壞處就講得少

將心比己，一般外國本土會點睇新移民
而家全球右翼思潮同排外又開始返，分分鐘同香港人睇大陸新移民一樣，做低層話你黎做爛市，高級專業就話搶飯碗或者話搶高/炒高樓價
包容你可能比人話左膠

未計你d工作經驗要劈掉重練

加上個hihi肺炎全球經濟食緊屎，到大家適應當地生活同經濟收入穩定唔知要幾耐

btw89,97有堆移左民又回流返/唔返香港嘅人我覺得佢地嘅經驗可以分享

大把有 BNO 的連登仔又唔走，笑鳩人地做公務員

想知亞洲人去到果邊會唔會比人歧視？

去到食洋腸啦

唔會， 會錫哂你， 含你春袋

唔好講到香港人處境和維人一樣啦，維人就算不問政治都會俾人搞，香港人就港豬日日睇TVB基本上唔會有人理你

多謝Ching
Block左隻PR狗先

咩近來呀
佢哋屌撚咗大半年喇

睇地區，Vancouver 果D大城市會好D
通常要去到第二代移民就歧視少好多，當你試過夜晚壞車打電話，鬼佬一聽到你有 asian accent 就 hea 鳩你果種無助就知

我9Up完咪講返正確既澳洲史你聽囉做乜姐
真係黑人問號又skip曬我所講既野

你屌人係逃兵後代，唔係100%香港人
我咪同你講，澳洲當時所謂既白鬼都係英國convicts輸入咋，你要玩原居民論，正確啲去講啲黑人呀寶先係100%澳洲原居民只不過係佢地自己唔撚生性不求上進

我所講既係心態問題
你可以用法律去大我
人地有制憲，所以佢地啲後代可以大大聲講自己澳洲人
咁香港係俾共狗騎劫喎，咁啲後生咪出嚟表態囉
又俾你屈講埋啲咩濕9原居民論jm9

89,97移左民又返來果D好多本身都係有學歷香港做中高層，但去到外國後心態上接受唔到要由頭開始俾人指指點點，反而好多做燒味酒樓果D本身挨慣，去到外國適應到

你有車會好啲
應該避到50% Racist野

果陣係澳洲我試過
1. 係Supermarket俾人屌fucking Asian
2. 係街俾人屌fucking Asians
3. 係學校俾人屌fucking Asians（大學就冇）
4. 個frd係街俾路過揸車既鬼仔dum蛋
5. 做PT俾醉鬼係store度搶野，俾鬼仔屌Fucking Asians

如果份工咁撚好
你應該一早買咗樓叫條女搬入嚟

果陣過去讀中二

上體育堂, 係更衣室俾個nigger 走埋黎同我講, Hey you Jacky Chan, you Little China Man, teach me how to say "Fuck you" in Chinese

我跟住知佢想點, 我同佢講: 屌我老母

跟住佢同其他鬼仔就圍住我叫: Diu ngo lo mo, you've got a tiny dick, China Man! Hahahaha... Diu ngo lo mo!

我果陣唔係去唐人聚居果d 地方住, 所以華人唔多, 全校識講國語既得幾個...

難得係連登搵到正常人 忍唔住正評

上面啲人講到條女嫁硬佢咁

其他國家唔係無 offer 咁高人工，而係要更專業先得，例如 master 再加啲 cert (唔係香港個啲濕𨳊 cert)

屌連班黑鬼都歧視我地
睇外形亞洲人點都唔差得過黑鬼架，白人就話姐

香港政府人工全球來講都算偏高，福利仲好過英國政府工，最正就係有加拿大 passport 果班人，香港搵錢，加拿大退休

政府咩位先? 主任？定普通aco?
主任就留係香港啦一定
aco 就走啦

Long d結婚？

亞洲人好多都搵到錢，但社會地位一直都係低/俾人笑，好多 on9 stereotype

緊係要工啦

俾我都會揀高薪厚職 儲夠錢先移民 女朋友等唔到咪分手

你講得好岩 出post個條友唔係普通打工仔
唔可以用一般角度評論
做得公務員都冇技能冇上進心
如果衰左要番香港做野都唔知搵唔搵到份20k既工
係呢種All or Nothing既情況唔走係好正常

On9 咩年代⋯ 一個25 一個29 仲要跟屋企人？

係有好多嘢唔喺香港都做到同應該做 而唔係移咗民先做到
例如教後代廣東話、香港發生過咩事

身份認同同唔融入local係兩件事

建國70年都仲未打 好悶

走既人笑唔走既人係走狗
唔走既人又番笑走既人係懦夫

兩班人有咩分別?

連衞兵打飛機好簡單
一句句子已經可以令佢地射左

成個post好多葡萄撚
「公務員係垃圾先做」
「做得公務員都無上進心」
而事實上每年個個政府post都爆申請
淨係連登最睇唔起嘅ACO都討論咗唔知幾多版

笑人地真係唔緊要
前提係你要有返咁上下實力先
係度吹奏移民幾好幾好叫人走自己唔走
由其係打份萬零蚊牛工，住公屋，有咩福利有咩津貼就永無執輸，稅又唔洗點交，但又不停屌鳩政府點點點果班，問下自己為個社會做過乜先

其他人上唔上進關自己咩事先
與其笑人無技能無上進心
不如講下自己有咩技能點上進法
想睇下連登仔又幾多奇才

佢地成日FF 美國會出軍香港，全球國家都會制裁哂所有公務員，唔俾佢地移民

舊登就多叻嘅人
兒登太多MK仔MK妹
人都未識做就去教人做人

我有剷車牌

政府工穩定係源自香港穩定, 各國係度搵錢
而家美國佬當你香港係中國一個城市, 呢個優勢仲可以維持幾耐
到時都係穩定呀, 不過人工可能同中國公務員睇齊咁囉

屌呢個好笑
成班好撚歡樂咁手舞足蹈咁大叫屌我老母
btw我到時過類似經歷但就唔係挑釁性既
佢地之後同我講屌你
講咗屌奶

去洗下條底褲啦
我都想睇下私人工死先定政府工死先

黃還黃
唔好黃撚到無腦先得架
受夠果種少少野打晒飛機果班連登仔
Trump求其鳩up一句野就打晒飛機，又sir this way

唔係咁計
白人國家係
白> 黑 > 黃

同埋人地笑你係因為佢地知你地啲黃皮膚根本冇民族性，死咁1-2件根本wfc亦唔會出現BLM呢類既野

垃圾,為份狗工...

條友FF得太多
勿認真

個人經驗 asian 都有幾類，vietnamese 果啲好惡冇人敢玩佢地，最多被人欺負就係 Chinese （但唔包括福建仔，佢地好團結）

FF唔緊要呀
一陣佢地被裁員又屌點解政府唔炒人

有個廢柴英文都唔識講隻既助理局長何啟明都搵緊近200K@m

香港已死!!!

1年左右到時唔排除落閘
英國落閘or支國落閘是但一樣...

我認同身份認同同唔融入local係兩件事，但係身份認同有preference，會有先後而且好明顯，當你移民之後，你個preference就唔會係優先香港人，你冇可能身為一個英國公民，但係香港人呢個身份認同優先英國人，除非你唔當自己係英國人，不過如果你當自己係英國人，你移民英國做乜？你而家係移民，唔係走難。
同埋點解教後代廣東話、香港發生過咩事唔可以喺香港做？點解要移民？

咁醒搵到10萬..就唔會咁on9冇主見喊住出黎問人意見啦

On9 唔走實後悔

男方無家人無顧慮
痴女家唔洗受閒言閒語
比女方飛左變成流落異鄉

走係咪真係想像噤簡單?

十皮睇返mps都 講緊seo 升到max啦
你知唔知你up緊乜

你up乜春呀 shitty 狗公

樓主. I tell you what. You are not a real man. You know the right choice if you love her.

兩樣嘢冇矛盾，嚟自香港嘅移民都係一種身份認同 去咗第二度唔代表唔可以保有自己文化

有啲嘢喺自由國度係易做啲 大聲啲 依家已經好多所謂黃既都講少咗
新疆人想喺返新疆保留自己文化 有冇可能？
猶太人喺納粹主義下保留自己文化 有冇可能？
情況只會越嚟越差 文字獄會越嚟越多 香港唔知光唔光復到 就算光復到都唔會係呢廿年內嘅事 到咗嗰陣就算光復到但所有文化都俾共匪清洗晒都係冇用

食多3年鬼妹 拎住bc係香港放題食港女

咁咪叫你女友黎你到住

咁大個人仲成個小朋友咁

你大鑊了

其實唔撚明
點解反而而家唔走係會比人屌
走既反而就係值得尊重

仲有黃肯留低唔係更值得尊重咩
定一班冷氣軍師free rider想走又驚比佢屌

我覺得一係你太樂觀
一係你可以做到唔自設紅線 無論佢做咩都影響唔到你 而且你喺香港俾人政治拘捕可以有好大迴響
但係絕大部份人都唔係咁 如果每個人都記得自己係香港人記得自己文化 與其留喺香港自己set條紅線愈褪愈後 不如保命

好簡單
有光環嘅地方連衛兵就會出現
值唔值得尊重就按當日心情決定

放手啦咪擔誤女仔既將來

係逃避敵人 敵人係共產黨
如果你覺得靠自己抗爭就可以光復到 只能講太天真了
共產黨一日仲喺度香港都唔會光復到

你上下問佢佢走咗未

正苦班友係最冇技能果班
你覺得打扮正苦工有能力走未免太睇得起班人

兩邊都尊重
前題係要記得香港發生過咩事

走左去返工姐

Viet仔好撚柒惡
佢地斬人斬撚到人地跳河避走先會收手
果陣啲Racist joke係叫佢地唔好叫啲cousins殺我

這裡是連登